對方無聲無色地消失真係令人失落

當每次鼓起勇氣下定決心去鐘意一個人時,對方都已經玩厭已讀不讀唔再睬自己,好似逼你要起自己個心到鏟走佢咁,但佢又知唔知咁做你會好痛?

佢知,但佢dont give a shit

your name

好慘啫

點解可以咁絕情話唔覆就唔覆

總好過佢覆但個心已經唔係你到

朋友一樣

以後日日都要同我傾喔～
但幾個月後佢已經消失左

已經冇得再折磨

要放下始終要放,係咁同自己講要move on

催眠自己咁

i know that feel sis

每一日都諗自己究竟做錯左D咩

一樣 我同佢講想分手都出句聲 咁都已讀不回我

個種感覺真係好撚差
我唔明點解可以一個月前仲好好傾
一個月後就好似變左第個人咁
就算係唔鍾意我都唔駛咁決絕
絕到好似我係痲瘋婆咁

認真，唔鍾意人都唔好咁對人
真係可以害到人好大鑊
個陰影係一世都不能磨滅架

希望你唔好咁對你下一位
真係hurt到對方架
個心好痛

最慘係自己無做過對佢唔住既野 視佢如珠如寶咁
最後結局都係咁 拍過兩次拖都係比人飛
有時真係心灰意冷好難再相信愛情

咩都冇講低就消失左
其實究竟係點做到

連自己做錯咩都唔知
突然之間就唔理自己 hea覆
厚面皮極都真係攰啦
都係個句
下次諗清楚自己想要咩先出手
不過咁多日都真係sweet 多謝你
係唔習慣冇咗個人陪自己on9

生命中既過客 明啦?

倒不如留番少許尊嚴给自己，delete對方好過;去到這樣地步！